一聽尋日單新聞話示威者阻住救護車救人都知係fake news

尋日警犬個facebook話示威車阻撚住條路
搞到救唔到人
一聽完都知你班警犬約咁低質 但班廢老仲仲係人講咩就信
好簡單 你睇下6月9 係邊個阻住條路 唔比救護車入

然後又係邊個讓番開條路?

所以話仲信Cctvb 個d人係咪弱智
如果你屋企有人係到聲討示威者
不妨叫佢地用下個腦思考下先

推

推呀

Pish

Push

推推推推

鼓勵一眾義士 唔好比cctvb fake news誤導

推到有其他巴打見到